香港人 可唔可以應承我 唔好再叫鄺俊宇許智峰毛孟靜做鄺神、許勇、契媽

泛民/投降派/妥協派
鄺俊宇 ☑️
許智峰☑️
毛孟靜☑️

本土派/勇武派/抗爭派
鄺俊宇✖️
許智峰✖️
毛孟靜✖️

議會抗爭
鄺俊宇✖️
許智峰☑️
毛孟靜✖️

反對張舉能
鄺俊宇✖️
許智峰✖️
毛孟靜☑️

反對國歌法
鄺俊宇✖️
許智峰✖️
毛孟靜✖️

被DQ
鄺俊宇✖️
許智峰✖️
毛孟靜✖️

支持加入臨立會
鄺俊宇☑️
許智峰☑️
毛孟靜☑️

好明顯佢地係投降派/妥協派

可唔可以唔好再一廂情願造神？

三件垃圾 吔屎啦

垃圾不至於，但絕不是有抗爭意志的人

做得唔好無情講
毛姨都變毛婆
白鴿兩個後生都要聽胡志偉支笛

可能有人會話我陰謀論，但我甚至有懷疑鄺許死都唔退黨就係為左攬住民主黨呢個名安全入閘

都係既、畢竟民主黨分裂走左兩班人、新同盟一班、區政聯盟一班，走左咁多人容易上位、而且佢地兩個都算中堅、一無政黨資源就唔方便

根本跟佢地搵食果班議員助理,見有工開一定含撚都冇咁開心
飯民兩個字說明一切

我覺得公道講
許智峯係有資格講自己可以留係議會抗爭既議員
因為佢堅係有做

不過而家係要齊上齊落
我唔覺得得返佢一個係議會做得d乜

單係搶手機一事白鴿凍結左佢個會籍就應該退黨

白鴿黨都唔同佢齊上齊落

問心果句，莫講話佢，慢必同朱凱迪我都覺得應該要退場比本土派搞啊
係入面掟臭水臭草有鬼用咩？ 打啦仆街

但俾立場姐姐做就